
                      De lo peor que vi en años una película que te hace reír para que no puedas llorar de la decepción si algún día veo al director le diré que me devuelva la entrada
        
            